同朋友傾咩叫 sufficient 既consideration，引到隔黎個女仔係咁望過黎

你use bilingual溝通of course 成功attract 到girls 既注意la

順便quote 埋 Stilk v Myrick，即刻水都出埋

Consideration 只雖 valuable, sufficient 既意義何在？

就係傾點先算 valuable

Because consideration must be sufficient but need not be adequate.

活用google